屯門返緊工嘅你好call定直升機

深井屯門公路向屯門方向，下午3時20分發生交通意外。據報現場多部車輛相撞，當中涉及一部旅遊巴與一輛貨車，初步最少15人受傷。大批救援人員正在現場拯救。

受交通意外影響，屯門公路往屯門方向近浪翠園的部份行車線仍然封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時在屯門公路往屯門方向的車龍龍尾至4公里外的汀九橋。

一入你個post就塞車

屯門出九龍冇野 入屯門先出事姐

今晚約左人食飯

無巴士入會唔會無車出?

西鐵啦

約左人係市區食
食埋先返屋企唔洗塞

屯門住屯門返工

又塞 日日都塞

屌